[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5841)

無人開？

1-1

一開就有波入

cup未

吊喇星

Cup佢

杯佢老母

唔好入喇 和波收貨

cup佢

Cup 埋啦

此時不CUP
更待何時?

Cup呀！

橫Bin你老母比狗吊

屌唔刷角走去入波

上盤手足出曬嚟

屌你老母橫bin咪玩野啊

半格都要屌

驚閪cup咩人妻最多咪和

好彩未派彩無買

是但入多粒呀

米癲拉

人妻cup 10 1 100 payme

1:2

痛嘔半格

lm

中

手

我

Cup佢老味

1

入多球

ok

主勝又針

都真
人妻和波專家
受讓先抵買

支持cup撚埋佢 今晚買波就順順利利

LM

唔開po條友買左下盤？

cup佢老母臭閪啦

9.5s gel到訓著

12碼啦

9.5b 101100

又和

細波都gel到瞓著

人妻cup埋呀你老母

補時補幾耐?

加一 紅毛泥gel頭等派彩

收腳啦人妻

Feel到絕殺

有!

和氣收場

1:2c‼️

2-1 可以?

補4

95.3%機會絕殺

啱啱想講

4

好彩都仲有半格

嚇到瀨屎

gel 走半格,笑到

搞唔撚掂 呢排買親啲波10場有5場輸都係比人絕殺
有冇黑撚到咁

有就係客

比你gel到得半

入未

上盤輸全
下半只贏半

可唔可以絕殺

下盤入先點輸

人妻咁都唔入

橫濱個龍咁都救到，應該1-1完了

一係就一開始上半場輸撚晒佢 咪撚比假希望我

2:1

未？

點頂

又贏 我了

橫濱我唔要半格 俾全格我

橫bin 2-1 offside...

1-1 ft

完

下盤手足gel得未

1:2

角

1:2cft‼️

屌你老母垃圾橫濱

細波收錢算

2粒鐘打2場rank剛剛好

咁就無左全格

下盤角細收錢
針大球
喊能4...

半格仲想點 好過輸錢先啦

差d連個本都無埋，執到

下場輸撚死佢

算啦 買左人妻收課 請咩都爭啲兩下絕殺 遇到門神冇嘢講

明明人妻可以絕殺

3隻角全場
好笑到。。。

算啦 買左人妻都收貨 最尾都爭啲兩下絕殺 輸啲運冇計

全格收半格 屌

起碼唔係妹妹下

係 衝頂果下平時d 門將邊會救到

幾十蚊就算9數啦 下場黎過

橫濱個龍唔睇劇本
個劇本明明係被絕殺

頂得太正

日職玩完仲有廿蚊賺
前鋒我屌你全隊老父母

全黑粉絲

真係11

今日獌2:1輸！

感覺注 想買冇得買

脷伸 獌迷

個龍咁都救到freekick header 無說話好講

Hi

賺左200蚊
仆街柏電人妻

7點先再有

你大粉 名都改埋

咩都冇買 唔怕

差啲輸 橫濱狗

但橫濱好似都有球撞柱?

兩球中柱 黑到

出水了

成班人貪得無厭 有半格都唔知足祝你地輸多啲

火jer頭

真 我輸半格都好感恩

真 輸鳩死佢

屌 和乜撚野啊 又得半格

咁你買和咪收全格囉

係咪唔撚鍾意半格呀 你比啲錢我囉 全格啲錢先比你ok?

小妹依半年一千蚊注咁賭 輸左十幾萬 點追數

下海

出去做囉 仲問

圖?

屌呢幾日輸左一千三點追啊

仲糾結場完咗嘅波不如度下一場

入多一千三今晚all in一場乜都返黎啦

長賭。最後一定變0豬哂
我實驗左5年

得果5年唔好攞出黎講 呢度好多人實驗左幾十年

開Patreon賣相好搵過賭

門興x多 追數注

圖定老母

圖呢

All煙了

你點睇我就隨便你

8點4場德乙點買好

半大4x1

我沙！有心水嗎？

有無巴打聽過以下主持分析 然後跟住去買 贏錢?

自貼派返十幾萬比你

買埋晒所有器官落去了

你死未？

醫生話我胃潰瘍

聽半個鐘先出4場水 不如睇E到D大蛇打幾隻字仲快...

今日日假贏既推晒落去算

入13000

跟了

我都係
輸錢果班仲開心過贏錢果班，真痴線

一千三百萬？你係陳刀仔？

玩返一個月已經拎銀卡，都唔敢計進貢咗幾多俾馬會

針

因為輸嗰班可以拎返半

唔一定輸既 計投注額 可能你斬左狗會唔少

漢諾威?

要追數

睇返銀行就冇多錢咗或者少錢咗，但就買多咗少少玩具，斬就應該唔算，不過暫時未輸到仆街

今晚繼續努力

識呢度有位手足斬左狗會1m
但想出部iphone都要諗買唔買好

俄仔轉盤

係 唔捨得買

本身都諗住拎一拎 但一諗到淨係比雪糕嗰啲coupon 冇啲實際嘢

周生？

喂 咪踢爆

邊有轉出咗陣 主落飛

平手轉平半

就嚟又轉半一

得廿蚊跟唔到 仲轉埋盤

主主客囉

我了

想買卡山洗唔洗驗腦

我買咗

火車頭座和望贏

買左等收錢

高水皇馬

想要魯芬

Sorry

角大幾吸引

想要個火車頭半主

Thomas轉咗盤又買唔落

有冇勁共朋友
好似會再落盤 買咗先

半主點睇

諗起國米對皇馬
皇馬平手/受讓

似主不敗
以半博全
半場真係唔知

有買果場

有無人輸左一千萬仲賭緊

有一千萬就唔使賭

好過冇啦

德乙轉平半未啊仆街 唔轉點買

基本等到8.5大都穩贏

1m洗撚賭搵間好既投資公司已經發埋

邊場

7點

輸得一千萬嘅人都唔在乎一千萬啦

真

有啲人成世都唔知搵唔搵到一千萬

1900 點部署

都唔係有D人
現實講絕大部份人都搵唔到

想係波po乞一千萬 有無人幫下手

有咩大船calling

火車頭

你只係用一部手機，㩒一粒制

火車頭讓平半派錢

聖保？

就生日 冇咩生日願望 淨係想贏錢清一期數
被人瘋狂打電話黎追數

火車頭10.5b

有咩心水

咪賭啦

嘩 你比料我地
我地幫你還小小好過啦

唔好撚理隻薯狗

施主 回頭是岸
再咁搞落去真係要去麥當勞食人地啲二手薯條

半場波蛋1:0

火車頭踢完一場歐聯
下場聯賽多數閪

雲巴今日有咩推介

半球要客啦 火車頭打完歐聯戈場未贏過

想知

我等般尼出陣容

是晚重心：史篤城

想要般

初初真係登佢可憐
屌那星 教又教過佢 勸又勸過佢
之後繼續死賭啲又無肉食 又易針嘅波
之後貼事後飛係度呻
希望佢真係假膠
唔係真係登佢父母慘

原來有故事 咁真係抵死

想知火車係咪正選陣容

7點想要客了

薯條俠係咪讀緊poly?

拖肥死亡賠率

追5次漢堡會唔會好傻豬？

半場波蛋 1:0
最後提示

想要客 是否驗腦

會

正解
好想買咗先
但都係等有陣容 穩陣啲

我都想追漢堡

條友似自制力有d問題 場波一反覆少少就亂咁投注

我追咗3場對家 今場唔玩

德乙頭3場可否半大

佢應該假膠啦
次次都只係事後走出黎話輸好多 借唔知幾多間財仔
同嗰個kaykk一樣都係事後假膠

唔追到贏就收手先傻

火車頭睇個勢應該會輸半

人地公墓園

平手買左典算

火車頭係咪正選？

有咁上下年資都會知薯條呢條友係抵撚死
唔抵可憐

火車頭強陣

火車頭9.5=送$，分分鐘上半場已經開到

買多注

開波個11個人唔係正選唔通係換入去？

長賭長有 應該係假膠

唔知喎邊個黎

卡山啦

飛都冇張 7點skip

7c完

佢哋呢啲人好想上網拎存在感

你吔屎

唔知咪唔好知囉 應該頭妓王

搬泥轉埋盤

所以唔駛同情或者教佢
attention seeker

allin了

Kay改飛

火車半主

試試半場波蛋 1:0

有冇即場角？

原來假飛
唔怪得搵到咁多輸飛

開波未

俄假半大？

買你地對家先

不

試試佢，好多場無半大了

魯芬都走左啦
仲買魯芬

半場1:0？

事前1900 上盤

爽呀個個買上盤

有

咩都買半大

海？

半大gogogo

上盤大船

開即場 我覺得下盤

俄佬原來轉左盤

角大俠

火車個陣唔同晒

莫斯科火車頭

買注半和先

跟

本身讓淺幾個盤 再落飛引一大班人 fatfat了

沙蛇 有無水

般尼都贏唔到 愛華頓降班啦

德乙全部半大？

屌 狗會又升盤降水
1.7真係買唔落手

條防線癈撚到
我生命注 無左幾條命
上次富臨先回返半條

老賓fg

0-1冇人講？

0:1

01

卡山！

0-1

卡山10

咁撚快

魯芬咁快

哭𠹌咗

針左

秒輸

主隊快杯

快撚到

係未好開心呢

pope出唔到就allin愛華頓

買得大就會贏？

都話會輸半

大船又死

一做細波黨即針

原來又係完美下盤

正宗即場
係大波配下盤

半大 下盤gogogo

原來係你

Azmon goal

[url]呢d仆街盤 冇啦啦轉平半[/url]

下盤左？

邊撚個黃淫飯

哭撚左 咁快有錢收

Cup硬

秒GOAL又可以撚半大

傻閪狗會封大細做乜

支持

黃仁範goal

停c間

秒針

半大-1

幾時半大丫

大波細角定律

莫斯科全隊冇龜頭

俄超杯條撚咩 下盤等收錢都得

屌大船秒jump

主隊落後刷唔刷角

咁快goal又一球收場

應該好快

真係唔駛怕
外圍飛數真係cup硬

仲未入手角球大請快

老芬

係
直接半球

你唔係買咗客隊咩

呀婆都識買

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

火車頭頭3又唔要

主勝3.6倍

落後就刷角啦

好驚牙

唔算有好強嘅落飛喎。。通常強隊俾人入咗都會升盤好正常 除非連續兩三個盤

點會買客

細波jumped

太好了

落後唔刷角

俄超係咪好少反cup

「沒人講」呢個term好撚煩

唔買就秒goal 買撚哂日本狗 玩下俄假咪幾好

一開即沉

客紅 主追和101100

咁撚煩都冇人講？

又帶波入場點賭呀

格雷霍特夫個盤成2.28倍 轉盤未？

支持大師

唉又無角 賭撚咩

冰到

有7.5b時買角大

最近買親既盤都係數據㩒屌俾人射

半大只需xxx

角大已針

唔得閒度波
有冇水

+ev 快買

又話老芬都走咗就會輸

主勝落飛

角大點解落咁慢 驚等多陣有角買唔到7.5b

3.15主勝 cup 硬

勁共應該cup到

係咪下半場先刷

火車頭差啲送

主勝3倍？杯硬？

收到韓國朋友既內幕消息 岩岩入波果條韓國佬早洩完一陣放水hea踢 上半場追返粒

禁屌緊

1c

火車半和即可半大

我唔撚明 點解要打假？

角細

得一場波，全港賭仔打到主w落3.15

同老馬概念一樣

出邊發生咩事
0-0 即場客盤受平半
0-1 即場客盤受半一

Fake角黎？
屌咁唔洗賭 一日輸幾皮

好快02

刷角追和呀

炸角？

3年無豬過
再買都係要主

頭先9.5時想買角細 但覺得今場應該有角唔敢買

正常喎

成日賭親100上400就好易，但10000上40000就好難

有角咩 馬會唔封盤？

咖哩角 炸埋

細注同大注既投注方向唔同

屌你比一格角都好啦

等杜蛇出水算

7.5未

15分鐘都無角

角都無埋 笑撚死

勁共近幾場識撚入波咩，買客勝好過啦

有了

好撚煩咪你講囉 你唔講我唔講就冇人講㗎啦

7.5

成個post都上盤 仲扮到好撚淡定咁 笑死

大蛇出左今晚英超水未

半大未

等多1-2分鐘高水d先 1.66送錢俾馬會

火車頭反cup做一晚護旗手

半大goalll1-1

1:1

Goalllll 1-1

1-1冇人講？

凍到仆街 早d訓算啦

半大！

11

護旗手我來了

真係半大

係

半大goal

先開波幾耐
定啦

3.2倍

唔撚係啊 勁共真係杯到？

火車頭整多粒

Diu 入錢追反cup 已入

3.2半大

真係幾定

@3.25 半大

掂啦

和緊可以買角大

派錢未？

蘇聯佬半場567 ready

Var

買角大就半大 買半大就角大
兩日計埋輸左4皮幾 你老母咩

兩注囉

俄仔都有var ？

冇炸

封完未

炸

無炸

唔講以為贏緊

В атаку, стальными рядами,
Мы поступью твердой идем.
Родная столица за нами -
За нами родимый наш дом

開埋波啦 var

咁撚樣送

varing

平手走緊盤

咪水人啦

Припев:
Мы не дрогнем в бою
За столицу свою.
Нам родная Москва дорога.
Нерушимой стеной,
Обороной стальной
Разгромим, Уничтожим врага

56k

На марше равняются взводы.
Гудит под ногами земля.
За нами родные заводы,
И красные звезды Кремля

你個名

屌你已經有險影 唔好半大全細好嗎

0c ft

屌你0c 仆街啦

咁係咪贏緊

咪係到扮鬼扮馬 派錢未？

正

入番個3.5s

準備刷

勁共勁共？

味聽過？ 莫斯科保衛者之歌

下 細波24

Ok

2000 重心 漢字頭

買10蚊？

有分刷又無輸錢 已經贏左

0c多陣等5.5掃貨

500又咁快叫糊啦...頭先個場買角大全場得3角又針32000我可能係賭波界嘅智障人士

50

有波入未

似樣祝你中

咁就收埋啦 水人買

咁早岀飛 上半仲有排喎

角大已死

不嬲下半場先有角 都唔知急咩

屌勁共勁共冇角 係咩事

我打個電話幫你冰入球
一陣派我ok?

2-1

勁共準備返cup

下面條過關癲喎

希望啦，冷靜慢慢買下先

頂到派我

用電話買哂左我2%電又點計呀屌你老母

樓下代我贏

吊 禁錯圖

係，下半先入角

屌佢老母一角都冇 有冇咁撚cs

無柒頭跌得咁快

咁你去中電/港燈做咪免電費囉

買細先黎中

下半就開始爆角

佢個半嘅意思係半場比分 唔係半場角球

條女求名

Sor各位唔使驚
上半場冇入球啦
因為小弟我買咗半和

你咩電話買條飛要用2%電

兩隊角大隊可以一c都冇 賭西咩

Siu4

有得叫下頭先個場真係唔撚知賭乜撚嘢取消關注望下個天花板....屌佢老母買咗啲咁撚大獲嘅鳩波....仲要買幾萬...講真...我即刻望望塊鏡對住自己講咗句.....岸鳩仔！

下半場企角大個邊先

我仲諗梗點睇半場角球

flow個街訪

唔撚洗度呀

開到9.5b 101100

齊心聯 今晚開乜

Lm

祝你中

L

呢個真 兩隊數據係大角

半場開2.5大ok?

s

呢個世界有贏有輸
你書梗係咁講

不過你咁樣投注真係輸多過贏

有冇ig 好撚正

跟返個pattern係咪no goal了

mg都話正

咁咪刷左分囉

唔好又半2全2得唔得

細波咁快輸

111

角細冰住

終於有一隻C

半2全2條友係邊

半和頂實

我都有諗過買2.5s
水位低
感覺又有機會仆街
最後揀咗半和

啲膠反曬光

屌 買緊6.5b買唔到

我針得好勁...針緊329k派你過咗黑氣比你點算？分分鐘直接結束你賭波生涯

咁咪哂左我d電囉

真 見到都反感

去緊莫斯科

唔關事 角度或化妝問題

屌 揾下先

4黃，就紅了

Не смять богатырскую силу.
Могуч наш заслон огневой.
Загоним фашистов в могилу
В туманных полях под Москвой.

莫斯科

Try下，漢堡角大無問題掛

客紅左就派得

入多粒比我中多半格半大得唔得

客3張黃牌？

睇外圍勁共真係似有

快紅

承你貴言，恭喜發財

Ok客快紅

角球雨

記住自己個名

頭先3角事件我都承認太衝動，可能急住屎度波，搞到用咗屎忽諗嘢

買左和覺得賺左
係咁落

222

愛華頓果場大家有無心水

等大蛇

你講嗰隊

如果無心水 跟人水呀
跟人 加自己心水
追數超快

繼續刷

掂大家加油

客勝

刷角

床頭打交床尾和
兩隊係度耍花槍姐..

有冇人想試下買般尼主勝

點解咁傻

有時都有參考下，但都想訓練下度波能力自己條數自己救

愛華頓轉左半一唔想買

角大手足嗌都唔嗌了

我唔識講愛華頓
呢d錢唔係我賺
博反底

富臨都贏到李城啦

德乙半細4串1

平半喎

突突突突

試下佢

1.73

個陣李城超殘陣 依家冇左隻閘姐

買左細波 睇住場波 覺得時間過得好慢

今晚有冇人信漢堡

漢堡可以嗎

取消關注完場先再睇啦

唔洗睇完場 輸左

可以2:1嗎

快半主

No goal

食緊飯無野做

一格角都無屌

當你睇野越黎越慢既時候
就代表你越黎越快了

今晚德乙好似鬼鬼地

正解

快銀

漢堡
聖保
海登+1
卡爾斯

3萬蚊過夜好過賭波

睇黎半場1:1大家都好滿意

咪半和啦

想買漢堡 不過俾佢撚左幾次

其實一個球場咁大
個龍又咁細
後防一定多過前鋒
要入波係難過無波

德乙半大係咪例飛？

漢堡

屌你火車頭

停角啦屌你老母

有冇人需要追數注

勁共goallll

請

未必

刷！

買左大7.5C

四場半大穿晒佢 發達

點解我會買半主

刷下角啦

漢堡贏 10 1 安格斯

65%

德乙4場+1串埋

定啦

333

33333

444

送角

3.84倍
是日追數精選

見到半場1:1好撚驚呀 唔好半2全2呀

繼續刷呀

半4全？

44444

無補時

仲有冇人信漢堡

刷乜閪

信佢下半會爆角 殺走地細

6.5買唔切次次一到6.5就有角

24

客好撚積極唔知點解會比火車頭入到

11

轉台睇德乙算

下半場刷多4隻

下半比7隻C我

Feel到會輸1.36

俄假半和又贏一場

下半場俾多5隻我

德穴攻略有冇

全半大

蒲狗精選
1神戶勝利2.5s✅✅
2科布雷素2.5s✅✅
3杜塞爾多夫2.5b✅✅
4哈化柏林2.5b✅✅
5北海道札幌2.5s❌❌
6莫斯科火車頭半和✅✅
7漢堡2.5b

係6隻

All in gun

多x門興x禾夫
今晚德甲開上盤

漢堡玩咗過關所以唔會買

漢堡半細全大

夏蘭特唔知好返未

漢堡上盤穩

針硬 卡爾半大100%

好似話休息到下年 冇夏蘭特既多蒙特就係垃圾

快啲好返

是但 睇運

11111

要

買親多仔都輸

仆街了 咁快4角

8點買咩，有冇明燈

已經擇低晒買聖保利班傻閪

ASW漢堡

俄超下半場至少刷3角

極限重心 漢諾威

俾夠5隻

屌你老母送角 再刷死全家斷腳三代永不超生

唔知買咩，齊心聯試運

同路穩了

保利 格雷 卡斯

冇平半唔買了

睇好奧斯納貝克

心靈重心
般尼+1

穩陣？

10角完場好無

20:00:03

睇好哂高水個邊

性..

買咗漢堡準備驗腦

土超榜首都輸

冇買

名校仔帶波入場

勇士

快到

屌呀 猜撚秒輸

性保10

stpaul goal

？？？？

？？？？？？？

St.paul 秒入

？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

買咗愛

開大波

穩陣

即刻轉到平半

買咗聖保細波

9.5？

下半同我刷爆佢

點解咁講

點解睇淡拖肥?

聖保利半和

Can I 中波波plz?

漢堡格雷聖保利半大上

搬泥俾鏝射完5粒會唔會信心受損 腿張開比愛記456

如果愛華頓出2和b就轟般尼了

客紅 角大已死

出左

客紅

紅左 派得錢

卡山戰神咭

無錢跟了見財化水

愛記半大就得

火車頭贏咗就派得

勁共反cup

tg死左？

買返8.5s跳船算

哇屌g大師 卡山真係紅

火車頭上啊

哇 紅牌

屌你老母

戰神卡
大角

紅就大波

漢og 半大又撚

紅牌 死守

勁到

2和b

格雷咁廢

同我頂住個和

紅左 仲勁就好笑

二比一先啦 追和都要輸半

何解咁睇好般尼？

紅卡毁比賽

又話追和派

Updating....

角細了

上唔到 屌

爆角未

咁做咩唔講客紅 主反cup101100

火車快CUP
聖保利頂住

想溝169

g大師毀了比賽

平半仲買唔買好

同人sex chat緊 斷左

Tg收左皮？

96 no c

要左咩

8.5s

魯芳 係龍門疊羅漢得唔得呀

仲有1.6

5555

頂實 魯賓

奧斯半大未？

角又刷唔到 仲要紅撚埋 抵撚你死啦卡山

比多5角呀

般尼
森林

踢少個仲易有角

卡山個龍有無咁撲得

卡山入多球

+1

角你老母咩角

真 逐格爆

打得會咁放

閪堡又輸

封咩

漢堡！針！

Easy money

漢堡不負所望

漢堡撚狗大隊又出動

漢堡 2.5b gogogo

60分鐘前比多2c就有機大角到初盤

漢堡包咩料

哈，我真係屌佢老母

G蛇又中

漢堡同波琴真係撚狗之王

又針

我未

冇安格斯食了

2021 仲漢堡

老母利半大未

我愛隊

96性保利格雷半大

角大 100%
有幾多掃幾多

有無雷丁手足

和機會大過主勝？
想買盤高賠d

火車頭單邊10角未 幫下手

96 聖保利同哂路

唔明 雷丁咁勁 都係讓半球

會唔會假波

單邊5角

有冇搬泥手足

卡爾半大未

漢堡令人失望方面永遠唔會令人失望

誠意邀請你入細波黨

屌 漢堡

盤都係食半

雷丁近況6場贏1場

卡爾半大24

閱讀隊又準備閪

咁點解唔買和

屌 now換咗條女嘅

閱讀反底有冇人信？

爆冷贏有機會

聖保利刷角

就係想博佢有機贏
點睇

雷丁半主 成日都上半場贏2、3球 下半場再輸返

咁點解唔買盤

一加注就針有啲想填張from 申請做燈燈燈吉祥物有咩手續？

比多3C，火龜頭

冰撚到

火車頭唔入比人入啦

格雷比一粒先啦

俾多3c

唯一一次信漢堡

火車頭快刷啦

1:1完場

看已決定啦水就出左

唔洗10角啦想逼死我我借錢再追

英超有冇大船？

屌幾時真fly...

魯芬無大波跳樓

有冇人TG hang機

666

6

冰實

布倫半和

馬會唔開門 冇計

666 -4 -5

火車頭比多5角

格雷漢堡入下波啦

半大24

又係半2全2既節奏

777

屌 想補返no goal

角細jump

漢堡cup未？

7

口水唔會跟

叫角呀 手足

魯芬下盤平安鐘

8.5s準備jump

死人啦仲唔叫

角球雨要黎了

全黑兄 點睇

俾多2c

冰實啦

莫斯科火車頭

冰呀

買漢堡cup 抵玩

火車頭唔入就米撚刷喇

買左拖肥糖

奧斯快手半大

888

奧斯唔入對家入啦。

68%
收息

蒲狗精選
1神戶勝利2.5s✅✅
2科布雷素2.5s✅✅
3杜塞爾多夫2.5b✅✅
4哈化柏林2.5b✅✅
5北海道札幌2.5s❌❌
6莫斯科火車頭半和✅✅
7漢堡2.5b
8雷丁2.5s

屌你老咪 火車頭 入未呀

tg真係死左？

抵玩冇用 要中先得

勁共角大手足齊叫

差一C

漢堡死全家

冰呀

俄var 12m

直接完場

1.54咁低水

無了 沒角了

明知撚開都仲買

刷呀

刷爆佢

邊隊

邊隊？

又封

勁共car

好似主

冰撚實

-3c

勁共杯到未？

v你老母 快撚開盤laq

買大又4 細又4

火車頭var 12m

可靠

似愛狗 食花生算

漢堡紅

奧斯真係1球都無

Rc

刷刷刷刷刷刷刷刷刷刷刷刷刷刷

屌你 紅牌
jump

漢堡紅牌

仆街啦條過關

屌你紅乜撚 入波啦

再見了

7定8角

var呢

火車12

俄主12m

笑死買咗嗰兩場兩場對家紅撚晒

火車12m!

你唔係買2.5b咩

漢堡包

卡山個龍打鳩人

全中全格51100

原黎傑圖個on9